上水打女個mk仔入左去坐！

上水 13 歲女遭掌摑毒打 16 歲男、15 歲女認襲擊 判入更生中心及兩年感化

好波

食返啲雞翼芥蘭

咁快手

出黎咪又係做狗

抵啦 死mk 我一拳一個啊

咁撚瘦 入到去比人打到仆街

我今日心情好…